光頭sir終於登上長城做好漢

今晚需要一個集氣大會。

關我撚事咩

要異地人幫手打飛機
返到香港咪又係變成過街老鼠

仲想送細路去英國讀書？ 永續大灣區啦

到時一旦通過咗人權法
黑警會變成比過街老鼠更嚴重

徵哨

正職已經係演員

上面咁撚好就唔好落番黎啦

光頭佬已經係一個人辦，證明中共係要脅香港差佬屋企人返大灣區做人質，逼差佬幫中共做野。

中共唔獎勵下啲狗仔會政變架

直接係上面做埋公安啦

佢個直屬上級都幾頭痕 馮旨比佢攞假去中國玩

支持一世唔好返香港，咁就皆大歡喜

成個鄉下佬咁

大家都係中國人喎

sir 佢老味

光頭毅進差佬 有咩資格畀人叫阿sir

毅進2千年先有 呢個光頭佬應該唔係讀毅進出黎

龜頭SIR

真係好撚似龜頭

做黑警kol可以去支那遊山玩水唔撚使返工

Up

冇人想知，今日行動post優先